反送中會勝歸來

反送中 百萬怒哮沖出世外
黑服色 和平上街創出紀錄
惟政府 播導這送中說正道
誰在笑 衛我本港全靠網絡
(Verse 2a)
萬搬兇險的眼光 拿著死者起數狀 用同情修法告洋狀
哪怕法庭無能為力 表面證據拉你囉 送國家我無得去擋
(Verse 1b)
天未光 已準備前往去對岸
風有聲 傾聽默想怎去破浪
明或暗 信念如舊清澈恬靜
寒或暖 赤了丹心流過血汗
(Verse 2b)
萬勸不改的政府 拿著權力與慾望 磨了最惡的刀對望
你已在慢慢長夜裡 習慣欺壓如暴漢 忘掉地獄的火有多燙
Chorus:
反送中會勝歸來 反送中會勝歸來 兩百萬遊行多似海
若暴政仍死不悔改 香港會勇武起來 警察殺不停了世代
反送中會勝歸來 反送中會勝歸來 包圍政總望你這變改
誓推惡法全為你 即使監禁斗室內 我民主與天地同在
(Verse 2c)
萬劫不改的眼光 拿著帶鮮血罪狀 用最浩瀚的筆告狀
我插下和平旗幟 我指尖成為號角 浪與花護擁於四方

幫手作落去

咁要由頭作囉

邊間教會

睇title都預左係教會人士